有冇人知788幾點公佈業績

On

收到風2點
而定升緊 止賺先 回左再入

咁多人接貨都係走一走先